我地唔可以接受林奠既撤回！

今日林奠宣佈撤回修例，當然大家都唔會收貨。
但見有部分手足講：
「四大訴求缺一不可」
「林奠都唔知會唔會反口」
「終於完成左一個訴求」
其實呢啲諗法好危險。好容易令人自我暗示，慢慢接受「階段性勝利」。
明白呢段日子大家都好攰，好想望到一絲曙光，但咁樣就會跌落狗官既圈套。
當大家會用狗官既一個回應作為心靈支柱，佢每隔幾個月就回應你一個，一邊消磨大家既鬥志，一邊比甜頭我地，逐樣逐樣咁慢慢成功爭取到之後，抗爭者就會覺得「其實都爭取左幾樣啦，唔齊五樣係咪真係咁重要。」

我地唔可以比狗官既小小甜頭迷惑，當你覺得「完成一個任務」，或者去諗「林奠係咪真係會唔反口，真係會撤回修例」，你既思想模式就已經被狗官引領住，步向階段性勝利既陷阱入面。

所以我地唔係要接受林奠先回應一樣，而係要一次過回應五大訴求。五年前我地因為袋住先所以失敗，五年後難道仲唔可以吸取教訓？唔好睇少言語對自己心理，對團隊既影響力。

所以林奠只回應撤回收例呢個做法，我地既回應只能係

「絕 對 唔 可 以 接 受 」

五大訴求，缺一不可！

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上